77台係咪冇人架？

睇親都係妹頭同阿正
不過佢地都幾正
睇佢地睇樓好好笑

之前連登先開post有人講過

煮野食節目仲有黃芳雯

你講個台固定演員？
但啲節目其實咪又見到ViuTV見過嘅演員，不過有個日本遊節目搵咗沙律做主持喎？

頂 係喎

晏晝兒童節目仲有李麗珊
姐係"我地得到有線大灣區中心全力支持"果個
覺得佢幾pure 希望多D節目比佢拍

係
好似咩都係阿正妹頭做鐵膽

咩樣

個台比我感覺d藝員
十隻手指數得晒
男就得阿正一個咁款

已經覺得佢係77台一哥

有啊

睇新聞財經

77台好似亞視